721 我諗左首歌唔知有冇手足可以配音呢？ 歡迎指教

小弟見呢個post 就有靈感作左以下既詞
原詞
ONLY YOU

演唱：羅家英
作詞：Buck Ram/Ande Rand
作曲：劉鎮偉
編曲：盧冠廷

Only you can take me取西經
Only you能殺妖精鬼怪
Only you能保護我
唔駛比的蚌精蟹精dap我
只有你甘勁 就是Only you

Only you莫怪師父暗沉
戴番個Ku
莫怕死米發Ti Teng
碰到釘米驚I understand
要全力地去Do 要驚就兩份驚
喃嘸阿彌陀佛

-------------------------------------------------------------
改後
---------------------------------------------------------------
Only you, can make me 去遊行
Only you能徹消反送中
Only you能保護我
唔駛比D冇number便衣扑我
只有你甘勁 就是Only you

Only you莫怪遊行長氣
戴番個盔
莫怕死米潛水
碰到釘米驚I understand
要全力地去Do 要驚就兩份驚
喃嘸阿彌陀佛

個撤字係咪真係咁難寫

Only you, can make me 去遊行
Only you能撒消反送中
Only you能保護我
唔駛比D冇number便衣扑我
只有你甘勁 就是Only you

Only you莫怪遊行長氣
戴番個盔
莫怕死米潛水
碰到釘米驚I understand
要全力地去Do 要驚就兩份驚
喃嘸阿彌陀佛

係既，已改